假傘兵，真建制已經陸續出現

大家準備交智商稅